感謝黑警幫手令香港人對被捕產生免疫

被捕後需知遍地開花到連小學雞都識

以後黑警d所謂高破案率有難鳥

果然係社會大學
增長知識

🤐

我無嘢講

我無野講
我要搵律師

我地黑警突破限制 生豬肉砌得就砌

成功爭取增加自己既工作量同難度

777令到全香港We Connect

黑警令到全香港對好多嘢免疫：
胡椒噴霧
催淚彈
Agent provocateur
白色恐怖
時空穿梭

我無野講
我唔解鎖
我搵律師
唔好凶我
我投訴你

我無野講
我要搵律師
唔使解鎖

Evolving

我冇野講
我有權唔解鎖
我要搵律師 (背定律師電話)
我唔簽任何文件
我唔信任何警察
我要警誡記錄
我要食飯 飲水 毛氈 去廁所
我唔舒服要去醫院
我要睇你委任證同編號投訴你

會唔會進化到好累

黑警帶頭做臭個朵，黃屍法官同陪審團都覺得證據零可信性

都是gg了

咁長點背

咁藍屍法官呢

投訴WELCOME
黑警查黑警

我無野講 我要搵律師

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

得罪左一班唔應該得罪亦唔需要得罪嘅一群人

痴線 由琴日既推變左我無野講 再變左簽名檔 最後變埋圖 Emoji 進化得仲快過AI

我冇嘢講

agger

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 我要驗傷

係時候變成歌曲唱到全香港都知